聞香港反送中遊行…韓國瑜：「我不知道，我不曉得」

高雄市長韓國瑜9日率高雄市政府首長，參與高雄龍舟大賽，不過該組共四隊一同競賽，市府隊獲得第三名成績，韓國瑜笑稱「市府年紀偏高」，志在參與希望大家玩得開心。

不過面對媒體詢問香港「反送中條款遊行」看法，韓國瑜竟連回稱「我不知道，我不曉得」，針對未來韓粉團體將以「一週一造勢」模式舉辦韓國瑜造勢大會，韓國瑜表示「都是被邀請參加，時間允許都會過去，但不會影響上班時間」。部分網友質疑說「花蓮造勢湧15萬人說法是膨風」，韓國瑜表示「我不知道，但人真的滿多的」。

另外，面對國民黨立委陳宜民指稱，韓國瑜大選勝選後，連一聲感謝都沒有，讓他有些微詞，韓國瑜回應「這是感受問題，很主觀的，也許我謝的不夠，這我要檢討」，但韓國瑜也指出「其實我謝幾十次了，當面看到都有說謝謝，發LINE或電話都有表達謝意」。

條友淨係知道發大財

支持韓國瑜，支持韓總

送中發大財?